GameStop 出 PC 買game 平台

圖from Reddit
電話用埋vpn都入唔到佢個網cap
轉型online 賣game 同steam 鬥？

汁：

自推10下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

慢咗十年

之前啲老鬼唔識轉型 依加個名炒股炒大左先搵新人入嚟係咁上下
但佢係美國都算傳統老牌遊戲分銷商 啲舖依加又裝修曬成間機舖咁
如果佢個網搞得掂可能翻到生

gme

做咩推fake news

to the moon

贏到steam再講

有無汁 我搵唔到

其實唔轉型去steam果種平台真係好難打

agger
除非你有特別渠道挪到ps5/xbox貨

If DFV still in, I’m in.

你條個comment有好多人講左2014年 old news